特發 葵芳開始多人

一家大細
後生90後
藍絲

拉

影多幾張 由其是後生

冇當過呢班係香港人

入去扮同FD 大聲講上次食到有曱由，之後肚痛左好耐
話都係唔敢食，然後走人啦。

葵廣吉野家永世都係大排長龍